CNN: 香港人呼籲杯葛花木蘭

嗱 唔關我哋事㗎 係佢自己攞嚟衰

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

直頭杯葛迪士尼

如果迪士尼都跪低奶共
我諗上海迪士尼...

美國直頭要取消佢美國國籍啦,將佢遣反返支那,美國人點可以接受一個公然宣揚恐怖主義的人

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）[/size=5]

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

贊成
靠你send email 巴打